【黑腸又粗又長又硬】他找不到工作改當男妓 富家女圈爆紅接到雞軟

他找不到工作改當男妓 富家女圈爆紅接到雞軟

27歲男子祖魯卡(Paul Zuluka)，因為一直找不到工作，逼不得已下只好作男妓，沒想到爆紅工作滿檔接到雞軟，而且主要客戶還都是富家女。
據《Daily Sun》報導，祖魯卡是烏干達人，他到南非找工作，但是什麼工作都沒找到，在這情況下，他只好從9月開始作男妓，在床上滿足女人。沒想到開始作男妓後，他的工作滿檔，還接到男人打來的電話，可是他拒絕接男人生意，「我只提供女性服務」。祖魯卡說，他主要的客戶群，都是住在南非富有區桑頓(Sandton)的富家女，《Daily Sun》也訪問了祖魯卡的客戶，一名女子說，「祖魯卡是完美的，我們不是情侶的關係，所以沒有壓力，我有自己的生意，有足夠的錢讓他來滿足我」。而另一名女子說，他男朋友沒辦法滿足他，靠著祖魯卡讓她得以維持跟男友的關係。祖魯卡的收費是1次400南非蘭特(約900新台幣)，包一天24小時的話是2000南非蘭特(約4500新台幣)。（即時新聞中心／綜合報導）

Once you go black

once you go BLACK

港男夢想工作

如無意外，個post會引哂連登班基佬入嚟，紛紛留言 “想含” 云云

但係非洲個個都好長
點解得佢咁紅, 其他男人又冇呢

烏干達 forever

網友分享尖沙咀重X大廈叫鴨經歷

南非啲女人九成又肥又黑
你頂得順至好

一萬個總有一個成功例子

碌9成隻手咁粗

諗起舊登個駙馬爺 “陰差陽錯”

重勁過子宮爆裂拳

唔係個個都咁粗，某些 見到都投降

想含

之前無意睇到黑鬼屌鬼妹片，鬼妹已經好鬆下，但碌9實在太大太粗，個鬼妹都頂唔住，叫晒救命

黑鬼碌野

黑鬼既皇者

烏干達黑豹

樂觀sir

去外國嗰陣見到有成人玩具店, 走入去望
見到有條1:1黑假撚 (某AV黑人明星, 唔識佢乜水)
嚇到心都離一離

根本同拳交冇分別

力架屌asian 先好睇

一次先兩百幾，
咁咪好平？

倫哥呀

WELCOME TO UGANDA

想恆

南非好多白人靚鬼妹架

唔知佢考唔考慮黎香港工作
人工又高啲
剩係接連登仔生意都夠佢係家鄉住大屋

屌足24粒鐘都係得1千蚊港紙鬆啲

他主要的客戶群，都是住在南非富有區桑頓(Sandton)的富家女
南非有錢既多數都白種

呢位CHING識野

這些機會

多數都係荷蘭或德國裔 rugby南非隊已經可以見到好多白人球員

屌，收咁撚平，唔係富家女都畀得起啦 平價鴨吹到做鴨王

港男撚有咁大條鳩

candice swanepoel

Youtuber 拓哥條女都係南非

黑人始終係本質上最好嘅人種

正

wiki話Sandton有一半白人住

Charlize Theron

非洲黑雞

shorty mac

樓上做乜鳩

白人好鐘意黑炮

通常白人先岩渴
有錢個班淫亂到又吸毒

南非人工幾多

想含
利申:非gay

香港地應該大把市場啦

佢一定好勁 外國咁多黑人 佢突圍而出到一定嚇撚死人

樓上話成個拳頭咁粗
想見識下
痴線，次次扑野似生仔

鬼佬同黑鬼係大碌同長，但硬度多數唔夠，條友一定係硬撚

係咪因為平先咁紅 包一日先4500台幣

生理結構上一定無咁硬，體積愈大就要愈多血充落去先夠硬，所以一樣身高嘅話細撚一定硬過大撚
不過大撚就算唔夠硬都可以去到細撚去唔到嘅地方

識轉彎

咁咪頂到g點

you cant go back

條友又幾醒, 淨係做女人生意

好撚煩啊你

就係因為軟，所以識轉灣

BBC

幾靚仔

睇過一套力架屌cosplay架妹

NAZE-06

南非基本上係無靚女

性別歧視

同好

佢仲長仲大仲持久

係佢黎？

有冇片

衝擊感太大,加上平時啲女呻淫覺得幾假

反而力架屌asian,個asian發出黎既呻淫聲好真誠

係

不過日本個d變晒黑鬼肥仔

「到底了啦～」小三車震狂叫 人夫清晰啪啪聲全被錄

包男在7月某日，突然聲稱公司有事，要馬上回辦公室，包妻隨即在他的車上放了一支已經開啟錄音功能的手機，直到包男返家，再檢查手機錄音內容，果真錄到包男和蘇女在車上激戰的限制級對話，除了兩人清晰的啪啪聲和喘息聲，蘇女還一度嬌嗔「到底了啦～」，包男則回應「好多水」等色情言語。
包妻認定2人有婚外情，怒告2人通姦，不過包男及蘇女雖然坦承有一起待在車上，卻否認有發生性行為，包男辯稱只有用手指幫蘇女服務，蘇女也堅稱只有用嘴巴替包男紓壓，但檢方不採信2人辯詞，由於包妻事後對包男撤告，因此26日依相姦罪將蘇女起訴。

而另一名女子說，他男朋友沒辦法滿足他，

小學生都識用女仔她 定係另有內情？

到底個閪要幾深先可以頂到黑鬼碌野

Mandigo

VIBRANIUM COCK

lex steele

行行出狀元

好羨慕啲人條J咁粗大

最緊要長度硬度取個平衡
利申：長加硬

兒登狗個世界仲停留係幾十年前 南非一早變左白人無晒錢要走，黑鬼有錢啦

南非勁多有錢白人囡囡

痴線
屌女仲要條女比返錢你
依d工邊到搵

VI VON ZULUL

但黑鬼真係又大又硬，白人反而大得黎唔硬

黑鬼硬同長ga

食左心形草

WE CALL HIM BRUCE U

姐係幼

black dick